/* 
  Localizable.strings
  Spatter

  Created by Molay on 16/2/13.
  Copyright © 2016年 yuying. All rights reserved.
*/

"Profile" = "个人资料";
"Logout" = "登出";
"Clear Cache" = "清除缓存";
"Feedback" = "反馈";
"About" = "关于";
"Login" = "登录";
"Cannot sent email" = "发送邮件失败";
"Please check the system email setting" = "请检查系统邮件设置";
"Please login to like a photo" = "登录后才能收藏图片哦";
"Cancel" = "取消";
"Image saved" = "保存成功";
"Failed to save image" = "保存失败";
"Please allow Spatter to access Photos in Settings app" = "请在设置中允许Spatter 访问照片";
"Allow" = "允许";
"Server has reached it's limit" = "服务器抵达上限";
"Have a break and come back later" = "休息，休息一下";
"Oops, something went wrong" = "出错啦";
"Ok" = "好的";
"Cannot connect to Internet" = "无网络连接";
"Please try again" = "请重新操作";
"We couldn't find anything that matched the item" = "找不到匹配的图片";
"Searching..." = "搜索中...";
"Please enter the search term" = "请输入搜索条件";
"You haven't like photo yet" = "没有喜欢的图片";
"Loading..." = "载入中...";
"You haven't post photo yet" = "没有发布过图片";
"Tap to refresh" = "点击刷新";
"Failed to login" = "登录失败";
"Please login to proceed with the operation" = "请登录后进行相应操作";
"Like" = "喜欢";
"Post" = "发布";
"Pull down to refresh" = "下拉刷新";